有冇手足係神戶

今日一早黎到 到而家坐低左 又未check in得
好鬼眼訓 黎緊幾日有冇手足食個飯

（利申 住神戶港個邊

Me